[歡迎荷甲新人王暨反骨仔垃比出走唔送了]巴黎聖日耳門球迷吹水區(13)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Gianluigi Buffon
2 DF Thiago Silva (captain)
3 DF Presnel Kimpembe
4 DF Thilo Kehrer
5 DF Marquinhos (2nd captain)
6 MF Marco Verratti
7 FW Kylian Mbappé
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
13 DF Dani Alves
14 DF Juan Bernat
16 GK Alphonse Areola
17 FW Eric Maxim Choupo-Moting
19 MF Lassana Diarra
20 DF Layvin Kurzawa
21 FW Timothy Weah
22 FW Jesé
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Yacine Adli
31 DF Alec Georgen
33 MF Antoine Bernède
34 DF Colin Dagba
35 FW Moussa Diaby
36 DF Stanley N'Soki
37 DF Kévin Rimane
40 GK Sébastien Cibois

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

型撚到

完敗皇馬合集

古清貼堂作

最後唔少得包皮大哥教你如何印波衫

會然K7lian_Mbappe真實對話:
有錯到咩
但係佢有得揀印歐聯章+Respect嫁喎
係咪中咗伏
官裝買嫁喎
屌 早知唔手多玩章啦

號外:
From
「不過奧斯爾冇離開嘅打算，佢唔會喺一月走。我得到消息指佢而家好努力訓練去提升狀態，嚟自阿仙奴訓練基地嘅消息話佢而家好積極喺gym房加操，態度十分正面，下定決心要重奪主力位置。消息話佢一向都唔會好似其他球員咁做額外嘅訓練，但而家佢開始咁樣做，最近內部有好多關於佢嘅正面消息，佢嘅行為、態度、投入程度、隊友關係等等都係正面。」
鈀區既手足要記住學Ozil既態度
唔係話有人叫你收皮入黎爆鳩你閘

最尾唔黎 我地咪柒哂

無乜所謂 都柒開

垃比走人
會然打算點？

巴post 唔太歡迎垃比

鈀post勉強挽留下

鈀post有愛

一日青訓，終身青訓。

儘管謝斯自去年夏天受傷後，還未重新踏上過球場，但他在近日隨隊參加了卡塔爾的冬季訓練。並且似乎重獲了主教練杜曹的信心。

杜曹在接受RMC採訪時表示，謝斯是全隊的榜樣，他說：「所有能出現在訓練場上的球員都將上場比賽。謝訓之前的情況不太樂觀，但他表現出了強大的意志力。他參加了我們的每一場訓練，他真的非常、非常認真，在訓練中展示了自己的實力。他本應該在聯賽盃或者對陣蓬蒂維的法國盃中出場的，但那幾天他有點小傷，不過現在他已經回來。」

西班牙人與巴黎的合同將到2021年到期，杜曹的此番言論對於謝斯而言，將是極大的鼓勵。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

唔講都唔記得佢....

早兩日佢仲推左華拉度列
我仲以為佢唔捨得份糧

如果佢一開始就話想趁後生挑戰下其他地方，好來好去我一定唔捨得佢兼祝佢好運

問題係佢搞咁多野出黎，辦法唔對佢反感

一日25，終身25

新手想請問下
4月頭去開巴黎
想順便睇場聖日耳門
想問下主場通常爆唔爆？
同埋官網買波飛有無咩要注意？
唔該曬

如果你對隊波冇乜熱情，最好買中間
ultra 班癲佬真鈀通常坐左右邊，會放煙花放呢樣個樣
你坐佢地附近驚你睇唔到波

鈀波飛好似唔貴
上網申請埋membership會易買同平d

隊長真人同會然都講好說話 唔似班假鈀日日單單打打

而家都好後生 完左份約出去挑戰都算係咁

垃比係煩在個老母

山寨聯賽冠軍
R聯16強出局

又再提提各位唔睇法甲既垃圾假鈀
今晚00：00主場早波
對手係早兩個禮拜踢左我地出局既甘岡

1：30仲可以直落睇阿迷手足忍唔住爆閘屌既前主帥大戰車路士

屌 呢場正 輸埋 格離post再屌多幾鍋

今晚卡叔大爆發會入三球

劇本係奧燒爆發戴帽長期正選化

上次卡叔無上先會輸

今日大炒格

手足請睇3：50開始睇

跟住阿迷手足入黎證明返燒係球王

我立即屌你老味

Adrien Rabiot 'training with Paris Saint-Germain reserves'

今晚對甘岡呢場可以買鈀-3贏

手足同路 開個主其他復仇

我都係咁話 因間去狗會G持

抵啦 後備料

今晚趕返香港睇live同埋點名
希望你生性啲

我都希望卡叔生性d

唔係嘅話祝佢生性病 母感安慰

法國手足們講野愈來愈狠毒

btw 偉高有冇係多打過歐聯？
咁急買佢黎打法甲呀

韋高歐聯踢過3場了，歐聯唔洗出佢
踢左半季出得9場，真係好撚慘

岩岩check 左 打過

冬季啲重要target 全部都打過晒歐聯
咁我寧願佢係法甲用艾迪利
歐聯用番馬昆

辛尼特果個打過歐霸 係咪都唔得

睇片迪莊都幾撚型

打過歐霸可以
要同一級別踢過先唔出得

球王片賭王夠好型

卡叔飛機片都好型

馬屁sick ball

Psg手足
爺爺頭家比愛蛇搞散了

不過垃比連球王片都柒

而家預備組做大哥

愛蛇幾好呀 目標歐霸

巧橙
迫害臭燒

又多個手足入黎 鈀post變左討伐愛蛇區

教波無乜野
但玩埋d政治波

教波冇乜野

睇得出有form
但用人好撚鳩

佢係鈀淨係邊路進攻 所以幾乎唔用攻中
係阿好似冇乜改善

阿記一樣
兩閘壓上助攻 兩邊傳中
但阿記無翼

邊有Form

以前仲有禾仔 而家乜撚都無

好過爺爺

Iwobi

呢條撚屌同個會然一鳩樣

Btw歡迎各位愛蛇Hater加入鈀post做假鈀

反宣傳

卡叔好勁

可唔可以拎返你地件愛斯賓奴走

都話呢度唔係愛蛇屋企
去西狗post搵人領養返佢啦

今晚都會系甘牙

佢係屬於你地架

聽屌啦今晚

我都想要愛蛇 可惜佢喺阿仙奴成績咁好

死雪條貢串

愛蛇

屌你阿迷呢班波有第5排仲想點

你地兩個都講得岩 打和啦!

丹狗

再輸俾金剛

獌又大炒

又可以睇暴力足球

Özil benched according to Mirror.

福好撚勁

愛狗唔雪奧燒先係新聞

點名 開波

班法國鈀有心到排banner 幫中東佬打氣
中東佬早幾日老母過身

屌 竟然係442

有波睇真好

唔係中東佬 psg 都唔會咁出名

唔知金剛呢場有幾多12碼呢

班企位前過賭王

屌基拿右邊丹狗又中間，5後衛仲好，杜狗

有冇發覺卡叔近幾場懶左好多

迪馬

賭王

卡叔好波

關佢咩事

回防

然後繼續失蹤

我好似delay 你地好多
依家10：11

靈氣Buff

幾耐無456過

1320

我岩岩先睇到賭王入波

華傷

呢鋪仆街了

輸波
快補客勝

後備達出場

大撚獲 中場無人 再傷埋華仔玩撚完

16強

仲有預備組大哥拉比

達落場

賭王又傷

賭王幾精靈
啲機會全部佢做出黎

金剛殺傷戰術

仆你個街俾撚番迪馬射啦
丹狗斬觀眾呀

班假鈀去哂睇英超

真係有d 慢 岩岩卡叔又有機

杜蛇塊面黑到
傷兩件

仆街
丹狗tk 撞馬昆

卡叔就唔驚delay 啦
入閪到咩

中撚哂計
逼你強陣再殺人 十六強ready

好彩賭王未大傷

丹狗今日d波咁撚入肉

丹狗狼撚到

包皮有冇出場

卡叔傳失自己追番

成鳩日影古清

有球後腳彈俾賭王再傳中架
不過射果條友唔知去左邊姐嘛

落場救世

姐係邊個

岩先趕返屋企 炸炸林post出黎鎮一鎮先

屌包皮今日咁屎

衝入禁區無人接應

goal

收返

對面隻a mendy 成日搞事

唔洗啦
你變左防守球員咁

卡叔頭先唔撚記得係左攻右

屌你記錯得唔得呀

真係冇人俾波卡叔好撚慘

屌真wo 卡叔改做防中幾好
防守幾盡責

卡叔盡哂力

卡叔做到野 包皮3：0

勁卡叔 比包皮執到雞

卡叔有無波入都要比手足們撚

杜狗個樣咁撚得戚

無你咪贏囉

邊個敢撚你

好彩卡叔唔似某玻璃
唔係就一早退左post

達仔 差d 但撚得幾靚

組織靚到，可惜後備達

卡叔

快手戴帽

你快咁多既頂

試下

又卡叔

戴帽準備

屌 今場d 進攻又幾好睇

ney!

賭王6：0

法聯盃點解出局

每人兩球 公平

今場買鈀根本100%波
上場柒左今場仲唔大炒返金剛

吉祥物卡叔無上場

逼中東佬宮

真係人人兩球 睇下邊個帶帽

又可以買多幾件波衫

ok wo 唔該哂

杜蛇發火非同小可

戒左賭波好耐

戴帽

詐左

不過卡叔好似返黎

無

又冇詐，帶帽

真係戴

話左卡叔會戴帽

卡叔我 知錯了

去完卡塔爾 唔同哂咁既

到包皮帶

會唔會 十零

國王落左order國內賽再輸就全隊槍斃

差neymar 未戴 入埋佢

食撚左salt bae d鹽勁撚哂

半個鐘前卡叔先係地底泥

蒙叔9：0

十比零不是夢

梳 卡叔是神鋒

sor 我仲話防中卡tim

原諒我地

屁馬未戴帽喎入埋佢皆大歡喜啦

哇屌新手足發現

古清出左黎冇咩做食左黃牌先

大炒咁開心 就咁算啦

刷存在感 廢事無人知佢踢過

咁啱見到炒得咁勁入黎湊下熱鬧

De Jong has postponed the decision on his future and it could be because of Bartomeu’s last minute intervention. [cat radio]

buffon 悶左成場

大巴黎第一神鋒

是但搵個U18落場守都得啦 對面得2射0中

屌 話哂都係隊史射手

唔講唔記得以前都試過9比0

訓先 各位手畜

愛蛇又然緊

邊個仲敢反愛

班阿迷又可以出返去自己個post J下愛蛇幾日先

唔知果位爆閘手足點睇阿無左燒
反而剩勝車兩球呢

唔可以講奧燒架

軌廢

迪莊好似轉呔去疤

屌 呢個迪莊未富先驕
已經學哂垃比d衰野

留名等睇垃圾鈀乜Target 都買唔到

估唔到兩日都未夠就要柒

橫掂除咗我地 冇人care呢隊閪波架啦
俾人bin咪當上下鏡

真 果年對疤被反cup已經笑到仆街

琴晚我地大炒金剛既同時
摩納哥都主場俾斯特拉斯堡大炒
有冇手足話我聽到底摩納哥發生咩事

拆哂骨 又無左個超新星係到點踢
睇返尋晚仲要係讓半一

一早話享利識撚教波咩

Wing識唔識做Admin
Post張咁柒嘅相

有冇人知華仔傷勢點？
冇咗佢逗住個中場點頂得住魔性獌

你條撚樣最鐘意post 人地啲醜態架啦

官方未有消息
見佢自己行得番出去應該唔洗長抖

五分鐘就紅後衛
追NG追左成場

下個就post你條撚屌

冇華仔入達仔之後入8球

成日吹奏華仔

慘遭卡雲尼迫害既會員不計其數

又借啲意辱華

Tuchel on Verratti: "I have had no news about his injury, but that is not good. I think that it is serious. Really, it is the worst thing that could have happened to us." ()

屌 無撚左華仔輸撚硬
中場無限中出

尋晚笑我嘅手足知錯未

升預備組大哥上返一隊問題輕易解決

同屌柒愛蛇d巴打一樣知錯了

偉高已經係杜蛇既人

PSG skipper and defender Thiago Silva believes that it is not a mistake to let Adrien Rabiot leave the French giants for free at the end of the season.

Julian Weigl is set to stay at Borussia Dortmund, the Bundesliga leaders have insisted, with the Germany international reportedly a target of Paris Saint-Germain in the current transfer window. "He'll remain in Dortmund.

買返黎都打唔到歐聯 留d 彈藥下年買dejong 算啦

隊長講得岩牙

華預計傷出三個禮拜。

第二回合應該趕得切出

到時都已經456左

又可以睇馬昆+達仔
全面快攻陣

Thomas tuchel needs Adrien Rabiot back in his team — and soon — because an injury to Marco Verratti has left the French league leader seriously short of options in midfield.

怪d啦杜狗

改個名先啦
Rabiot25(解凍)

慳d啦 掟人落去幾日後又話要 彈出彈入

最尾可能疤要迪莊唔要你

留係鈀踢預備隊

如果再乜差都買唔到 中東佬會唔會死死氣同垃比繼約

有杜狗不了

迪莊似想去疤

準備好俾人鞭post 頭未

燈到拉比唔走

我打算轉會捧巴黎了，有件達斯拿波衫，接納我okay!?

又係後備達

睇下我幾多fans
你班契弟唔該尊重下

同古精睇實個飲水機啦

二月驚你失望喎手足

皇者曼大炒垃圾鈀

又逼害古清

決定唔反拉比直至買左另一個中場用

真鈀從來無希望過
何來失望

啲阿記手足睇滿心歡喜擺脫愛狗過黎睇垃圾鈀係法甲屈機
但要睇係歐聯俾自己係英超既敵人羞辱
驚佢地接受唔到個反差

[ParisUnited] New meeting planned for Paredes this week as Marcelo Simonian and Pablo Sabbag will meet with PSG representatives.

已經諗好哂賭王放假邊個頂佢

賭王放假又可以專注返正業-Poker

Adrien Rabiot's predicament with Paris Saint-Germain continues to worsen with the wantaway midfielder now threatening legal action against his club.

拉比想告鈀。

搞到仲柒過當年賓硬化

弊在硬化當年仲可以話戰術唔夾唔岩洗
今次全世界都知鈀唔夠中場，點打

Rules state that a pro player must train in pro condition. Which means with a pro group. So sending Rabiot training with the reserve is forbidden.

A team can ask to have a second pro team (Pro 2) but one of the condition to be allowed to have one is that the two pro teams share a unique training facility which PSG can't currently (until 2021 and their new training facilities).

PSG don't have a Pro 2 and can't ask for it. So they can't send Rabiot training with the reserve without breaching the Player's contract and the League rules.

記得係大隊去左多哈佢冇跟，先落預備組操

但規則唔比
UNFP話48小時內要PSG調番佢去同主隊操
不過佢地得把口無執法權

我阿2月崩盤崩左十年喎

佢阿嫲瓜左先冇跟

垃比咁撚煩
疤會唔會驚左佢

驚撚左啦

你又話做左虧心事要改名

法庭見啦

垃比奧特（告鳩你）

絕對帽啲咁嘅事！
呢度咁多位手足人格擔保！

好仆街

人地為左簽de jong 諗住踢兩件中場走
咁似我地既

當然我地呢件。。。。

我地呢件25廢鳩黎要唔要都罷

上次玩得最癲果個明明係xxx女

我地本身就冇中場用

阿wing好波

呢個阿wing啲口吻好似某鈀會然卡xx

根本就係佢.....

Admin卡叔做咩唔叫我後備達

迪莊唔來了
打空炮

個標題又要比人笑足三個月

摩納哥比法乙炒 亨利睇黎要走人

最衰都係垃比

因為唔係我黎

Ligue 1 champions Paris Saint-Germain have been fined €100,000 ($113,590.00) after the club's scouts had for years listed the ethnic origins of young recruits, the French League (LFP) said on Thursday.

亨利廢到

杜蛇開始急，隔兩日就講一次需要新中場

濕濕碎

成個怨婦咁撚樣 影撚衰哂鈀

望過下,仲要強陣對法乙弱陣

屌你老母法乙都無守得咁差啦

梅斯法乙榜首唔差

[Di Marzio] PSG continue to insist for Allan and the player is is tempted by an experience in Paris. PSG are ready to offer €80 million + bonuses while Napoli continue to ask for €120 million.

個個都當PSG係水魚

屌咩阿撚都要成億
咁買拉傑迪好過啦

知你唔夠人用仲唔湯你一筆？

無聊睇下古特斯踢成點
893分鐘落場 2助攻

鈀唔會賣錯垃圾

打機好撚勁

燒打機夠勁

4點半場
各位真鈀記著睇

卡叔唔點名了 交比你點

十二點場你一條毛都冇點過呀

睇波係講心講行動而唔係口講
所以我無做錯到

屌你睇精華你就識點名

屌 呢度今晚有手足睇
我係官方page認自己係阿wing

要改標題啦

歡迎荷甲新人王？

Rabbit留返俾你地自用啦 打攪嗮

快續rabiot!!!

荷甲仔邊夠班踢法甲 去疤打下垃圾西甲咪好囉

係

真 法甲依啲我老母都踢得掂嘅球賽 迪莊都係去返西甲好啲

酸到

得罪你地咩而家

垃圾疤金錢足球

預撚左架啦 想笑咪笑

咪笑飽佢當幫手推post

btw 垃圾假鈀琴晚2：0冇人睇

賭王傷鳩埋 入廠果隻
十六強叫糊

仆佢個街又嚟16強先傷

整定

卡wing呢有冇點名

十二碼王世界第一

一月乜柒都簽唔到既話光頭佬炒硬
杜蛇可以歐聯出局入晒佢數

杜蛇on lun9 打盃賽仔仲出強陣

有 今朝睇精華果時點左

可以開定POST名十六強出局
唔想再睇到呢個標題

疤又入黎吠

我真係情願佢輸左好過

OFFICIAL: PSG confirm that Neymar has re-injured the 5th metatarsal in his right foot & say that treatment will depend on how the problem evolves over the next few days. "All therapeutic options will be considered." ()

兩個月起
歐聯報銷硬

雪上加霜
中場已經冇人 兩個核心傷晒
出局啦屌

杜蛇真係on撚鳩
咁同比愛蛇教有乜撚野分別啊

要靠卡叔CARRY了

一早話佢on9

上年對皇 死愛狗60分鐘換撚走我
激撚到呢

垃比如何是好 疤睇怕都唔收留你

攬住一齊死

燈到佢留隊

大家定，仲有me

屌 又傷撚哂 出局都算
唔想輸比獌狗

唔好咁講 因間又比挖墳出黎抽水

好撚憎獌

鈀都柒開，有咩所謂

賭王又係傷同一個位
冇賭王前面少好多創造機會

都知道對面狼死裁判垃圾都唔肯換人

要靠成日自稱好勁嘅後備達

唔知有無Old news

華仔傷三星期 趕得切踢獌

希望踢客 打穩少少 博偷雞 汁到作客入球
返到主場易打啲

達仔可以踢到賭王個位，係就冇賭王咁勁 ，但一樣出得廳堂
華仔可以復出但未必100%

玻璃古講得岩
呢場客場，入到一粒都有優勢
冇左賭王，創造力唔高，但中間仲有個達仔打到佢個位
華仔復出就成個形狀唔同，佢真係做到阻人進攻
佢走甩左後面仲有隊長包底
係希望我生生性性收下腳唔好中12m
前面隱形卡醒醒定定唔飛機應該有一粒

一齊努力啦 基拿手足
隊長睇住大家

後防最緊要踢返隊長+馬昆對利嗰種熱血gay情四射嘅表現就ok
前面靠我同包皮

中間除左達+華+馬昆 應該冇第三個組合
望就望一月買到人 同埋杜蛇唔好發癲又出丹狗

杜蛇發癲玩3中堅

其實可以炒左堆後勤未
買人搵黎搵去得個吉

杜蛇兩個轉會窗加埋要既人光頭佬淨係針到一個番黎
仲要係人棄我取
中東佬咁都唔炒佢仲有皇法

直接叫玻璃古
比d尊重ok?

卡叔踢歐聯淘汰賽不嬲有貨交
成日都比不班假鈀當無道

大家知我係轉左名架可

你條女知咪得

個個手足都知你改名為左掩飾以前d衰野

個迪莊比人笑到死

基拿世界第一

呢度連登黎架
班友前年粟米六粒咪又係大大聲笑
一年後大把有份笑既人無神神轉風向屌假波黑哨

希望贏到獌

炒左亨利 果然

享利

感謝享利為法甲帶來短暫歡樂！

PSG have agreed terms with Zenit for the signing of 24-year-old Argentinean midfielder Leandro Paredes, for €47 million, subject to passing his medical. He will sign a 4.5 year contract. ()

黎料

迪莊
阿蘭
韋高
柏雷德斯
終於簽到一個咁大把

de jong 之前都agree 架
睇下post 頭
未官宣都唔好咁開心

垃比個疤夢比迪莊ko左

疤咁有誠意點夠佢玩

抵撚死 麻煩友 要求多多

下個post名都諗埋
垃比睇你走得去邊

唔好亂開引人入黎抽水

咁開法都係擺明想人抽你

垃比告到鈀未

光頭佬季尾走了
佢在任呢兩年除左針到賭王同包皮，完全補強唔到積弱位置

賭王傷勢不算嚴重
有望十日後復出

荷甲新人王

威啦 我疤今年有荷甲新人王加持攞硬R聯

到時比杜狗用多兩用又傷過

杜蛇明明唔關事都俾你班假鈀嗌做狗

卡叔sick ball 杜狗正仆街

It also says they still dont know how bad it is and they will observe him the next ten days, doing MRI, and THEN decide how to treat it. So it might be fine or he might still need surgery.

卡狗把口好臭

Arsene Wenger is in the frame to replace Antero Henrique as Paris Saint-Germain's sporting director according to ESPN ✍

用傷哂d人 同愛狗有乜分別

講事實都屌

喊到傻撚左？荷甲新人王下季先黎呀哈哈哈

有乜好喊 從來鈀都係垃圾係雞係公廁架啦
你想入黎爆閘咪隨便爆囉
多謝你幫手推下post

無啦啦入黎人地po度爆
同班痢有咩分別

我幫佢講埋
疤有歷史有冠
鈀剩得錢做山寨王又無歐洲冠軍
入黎笑下你班垃圾鈀唔得？

對唔撚住

班疤狗上年爆鳩拜仁閘教人地睇波添啦
波台金腰帶

本身我都覺得好柒 點知有班人做d 小學雞野仲柒

下個post名註明疤迷與狗不得內進啦
好撚煩

平時我地呢班假鈀已經自抽
都仲要有人入黎爆閘
唉比你地做埋波台風紀啦
以後波台就由你地話事

下一集標題:歡迎雲爺爺暨反骨仔垃比想走都走唔到取笑區

Breaking | AS Monaco manager Thierry Henry announces that he has banished “too many to name” individuals from the 1st team to the reserves in a cull against “players who are only thinking about their own futures” in a bid to turn around the club’s situation.

已經唔明佢係玩野定係真心膠

正宗輸到痴撚左線

慘敗奧脫褔取笑區貼題啲

AS Monaco will announce the return of Leonardo Jardim as manager today, report RMC.

How must Thierry Henry be feeling right now?

Allan stays at Napoli. End of negotiations. PSG could not reach the amount demanded by Napoli for the Brazilian midfielder estimated by the club at 100M€. Ultimatum from the Italians, 100M€ or nothing.

阿撚1億真心唔值
買佢不如係法甲是但執件

Ok 古精好提名

引班獌入黎

向奧脫福敬禮更好

愛蛇搵nkunku救命

轉會窗一早完左
要屌就屌光頭佬買唔到人啦

庸兵又賣唔出
援兵又買唔到
光頭佬

杜狗一早唔玩鳩拉比咩事都冇啦

垃比唔走咪咩事都冇

呢位手足心水最清
垃比係到搞屎棍

睇西班牙打比遲到 比杜蛇罰

25斷腳啦

法國包皮手足雖然少上水
但次次講d野都好精景

已經有兩隻25斷斷地腳

屌 忙到飛機都無時間打

忙住印章

屌，咪撚同屎卓瘋傻垃圾騎師一個

法國記者專報巴黎新聞
話paredes 已經登雕

屎卓瘋都唔買 唔好話自己識賭馬

新鈀留名

堅唔堅架
之後有班阿入黎踏場

反愛+有件尼馬波衫
但淨係睇歐聯

要介紹資深會員玻璃古比你

發覺阿POST都笑緊杜蛇垃圾
一齊屌鳩愛狗杜蛇 做好朋友

鈀狗屌愛狗
阿狗屌杜蛇
咩現象黎

呢層係睇賭王佢心情
但今年係好過上年 無咁獨

拉比唔想幫鈀賺轉會費過ffp
瀨死一月唔走

垃比死基佬含啦屌
等我今晚叫阿wing做野唱衰你

熱刺又出手

買古天奴
光頭佬針唔到人番黎痴撚左線呀

唔好呀，古天奴而家廢到仆街進攻終結者

睇完世界盃巴西真係唔睇好古狗同賭王呢個組合

尼馬老豆發火係ig 打左編長文屌柒啲仆街鬧佢個仔插水

今次我就撐賭王啦，對面條撚樣，賭王未發作個陣已經踢佢左佢幾轉，賭王中左三連踢先跌仲想點

啲仆街報紙佬就淨係報賭王撩人，又唔報下果條友之前追撚住賭王黎踢

中場點會搵佢 防守又唔掂 攻又唔係勁
體能又廢 60分鐘就唔見人

邊有話買古天奴?

Tottenham offers 20 million euros to PSG for Adrien Rabiot. With that money, the Parisians want to get the services of Idrissa Gueye (Everton). PSG have also recruited Argentine Leandro Paredes (Zenit). Barça seems to have forgotten Rabiot.

召喚會然垃比出黎回應下
其實放到20M已經好撚平
人地個新人王都要75M

最大問題係熱刺應該都唔係佢地目的地,只係騎牛搵馬
一陣老母又搞事

Menclub尋日fb都咁樣話賭王
下面成堆留言屌番佢
而家賭王做咩都錯咁

熱刺好有誠意 拉比只係預備組仔點同新人王比

而家足球比賽呀玩花式足球呀 當人馬騮咁玩

利申睇開英冠大大腳先係波

拉比之前嫌棄過熱

MENCLUB垃圾黎，唔識波學人寫波

帕雷德斯好似confirm 轉會psg

系 終於有人簽

摩納哥炒亨利請番渣甸
第一場即輸2：0

呢隊波究竟仲識唔識踢波

25古返去救亡啦

古都叫25咁拉比叫咩

大家除得褲了

垃比傻鳩左 古精咪理佢

外國啲熱狗都對垃比觀感麻麻

貪錢垃比冇人想要

到夏天睇下佢老母點揀啦 橫掂佢都冇話事權
覺得佢一月大機會唔走

正宗裙腳仔

今晚四點主場打雷恩
賓艾化倒戈教訓垃圾鈀

想問下rabiot未搞事前表演如何
算唔算常規PSG正選

首先係杜狗on9
場場正選入波助攻評分都高高華拉堤

係佢老母未拍枱教杜蛇之前

好彩我地會然入面無華仔

上面位手足唔知係咩迷呢

熱刺啦我估 等你過去

已經過左黎

好25 周圍捐

求下你地唔好入黎發爛炸

垃比過去先

垃比你搞還搞 唔好搞到鈀變波台老鼠

你整個咁嘅主題引哂疤仲好講

險簽我地都慣晒
只係怪仆街主席
唔會怪其他隊

圍內得幾條友仲要比人當波台老鼠真係慘過食屎

點都唔會既

波台得鳩閒理你隊廢閪法甲波咩

岩牙玻古，自己鈀都唔睇啦，今晚又冇人睇

今晚我點名啊屌哂你地

我宣布今晚後備達暫代我職務

咁即係睇精華先點？

精華都嫌長 佢只睇炒粉卡精華

4點閪波

垃比老豆過左身

咁嘅時間點睇

幾點你都唔睇啦屌

垃比

Ok 叫返拉比 一日

真鈀

卡叔又梅開二度
無左卡叔點贏

又驗證左假鈀先會笑鳩卡叔失機
明明平時就係靠佢

賭王將會缺席對獌賽事

作客 無話主場缺席

總比數4：3羞恥出局

拉比奧特（Adrien Rabiot）正式拒絕熱刺（Hotspur）邀請。這位今夏與PSG約滿的法國中場，目前仍受到一眾歐洲豪門招徠，包括拜仁慕尼黑（Bayern Munich）、利物浦（Liverpool）、巴塞隆拿（Barcelona）及車路士（Chelsea）（消息來源：隊報L’Équipe）。熱刺開出衝擊薪酬架構的條件：750萬歐元年薪及固定正選席位，誠邀拉比奧特來投，但對方揚言在英超他只會選擇利物浦。

可以還番會然 Rabiot25(被雪）俾你地

佢又要鼠去痢r frd喇

原來剩係得會然垃比做過街老鼠

垃比又周圍入post r曝光

成班傻鈀

據ParisUnited稱，雖然拉比奧特與巴塞隆拿已經達成了協議，但是包括拜仁、利物浦、車路士和熱刺在內的球隊依舊希望能在今年冬天將其攬入門下，拉比奧特甚至還有重新代表巴黎出場的可能性。

就拉比奧特的轉會一事，拜仁、車路士、利物浦和熱刺最近都與巴黎有過聯繫。據ParisUnited的信息稱，已經有英超球會向巴黎提交了轉會報價。熱刺願意為拉比奧提供750萬歐元的年薪，另加500萬歐元的簽字費。而主教練普捷天奴還曾向拉比奧特表示，願意允諾正選的位置。在失去了中場大將丹比利後，熱刺為冬季轉會窗口存留了一筆轉會費，以加強球隊的中場。雖然拉比奧特喜歡倫敦，但倘若要前往英超，他更願意加盟高普的利物浦。

除此以外，ParisUnited還表示，杜曹在上週告訴軒歷基，希望能讓拉比奧特返回一隊。不過這個請球被球會體育總監明確拒絕了。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

依家出人要問過條死光頭閪

人又簽唔撚到又唔俾教練用人

拿拿林炒光頭佬啦屌

收皮啦杜狗買唔到人先搵拉比

btw 保方生日冇人講
鈀狗吹水區已死

保方hbd

Welcome De Jong

假鈀邊記得保方生日

關你撚事咩

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

比下面 唔好撚我地呢班假鈀

我連鈀邊個係20號都唔知

20. Layvin Kurzawa

禮儀大使

歡迎荷甲新人王

paredes 過晒體檢去埋巴黎冇得簽
要等光頭佬番黎落筆

btw 經過呢個一月先知原來佢個post咁大權力
針人又係佢針(雖然佢連條毛都針唔到)用咩人落場又要經佢批 簽合約又要經佢筆

唔講仲以為佢班主

害撚死psg

我鈀係轉會市場仲左負面消息仲有乜？

講返尋晚場波
其實都係負碌咁贏
後備達把握力都幾差下
對面防守好似Fifa咁

鄉下聯賽都失波
等比妹福456

我地防守都好似fifa
外人以為場場法甲合埋眼都贏到
其實垃圾鈀仲未show 到好似曼城果種統治力出黎

終於有好消息：
華仔呢幾日應該可以復操

見到阿條中文拜年片
愛狗

Everton midfielder Idrissa Gueye hands in official transfer request. Wants to join PSG. Asking Everton to let him make his dream move. PSG £21.5m bid rejected

我屌你老母 公司笑左出黎
比成堆人望住

2和b好好笑

Neymar will be out until the end of March and will miss both legs vs Manchester United [L'Équipe] ()
確定出唔到

Neymar "90% likely" to require surgery on fractured metatarsal, decision to be taken today - if the Brazilian is operated on, he'll miss the rest of the season ()

如果係真既話杜狗可以仆街

呢下唔可以怪晒杜蛇
對面班仆街收山戰術

杜狗真係on9
打d 19賽都唔識保護主力

見到濕鳩裁判踢三腳牌都唔比
對面出盡力追住屁馬對腳黎踢
仲唔換人真係杜蛇問題

其實都唔可以怪杜蛇
個個球員鍾意足球 都想自己可以踢全場
即使聯賽易打 我估尼馬都想出哂每一場
同埋如果因為比人係咁踢就換佢出場
咁以後對手追住d 主力踢 咁咪輕鬆

又做乜無啦啦傳要古天奴

sick ball

終於

Twitter 好似官宣左parades

射得
大家可以歡迎俄超唔知咩王

著莫達留低件八號

俄超呻淫王

27場8黃1紅

同基拿一齊同場
自爆孖寶

接實啦Wing

自己搞自己？

佢爆先

但係呢隊特別仆街。。。。
賽後教練仲話 就係想踢斷你對腳 吹咩

賭王有機會又收咧

謝斯終於走

一直踢唔起其實幾可惜

paredes 球王片 波底幾好

踢法甲是撚但啦
歐聯都係踢多兩場

去屎城除左第一場入阿狗波
之後都無乜作為

已經想像到作客輸波
主場班痴線佬又放煙焗鳩保方，俾普巴遠射

香港時間1月29日，今天是大巴黎門將保方的41歲生日，巴黎聖日耳門官方Twitter也發佈了對保方的生日祝福。同時，據法國媒體CulturePSG援引意大利媒體《米蘭體育報》的最新消息，保方將會與巴黎聖日耳門續約一年。

儘管他在今年年初受到腓腸肌傷勢的輕微影響，但在賽場上依舊可以保持一個比較穩定的狀態。賽季至今他已經代表球隊參加了各項賽事14場比賽。《米蘭體育報》稱保方在加盟巴黎聖日耳門時所簽訂的合同中包含一份續約選項，在今季末這一選項將會被激活。

古有永續雲加
今有永續保方

前者已經變被前巴黎教練取代

賭王確認缺席兩場歐聯打曼
點解呢一幕咁似曾相識

歷史又重演

定d嚟玻古 我地仲有後備達 渣就渣d

你以為賭王唔傷 垃圾鈀就入到八強

痴撚線 艾迪利留低又唔用
季初阿狗科三萬又唔賣
依家波爾多出五百萬就賣

光頭佬落地獄啦

杜狗唔中意用法國人

艾迪利都賣

官方：尼馬傷出10個星期，確定缺席歐聯對曼聯的兩回合比賽。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

估唔到16強就要諗定晉級嘅話送乜波衫

話唔定無左賭王 踢得仲順呢

而家焗打442
左後備 右迪馬 中間華仔+新仔
咁樣都仲OK
因間杜狗又ON99踢343就收皮

簽多左個日本仔？

其實有華仔係中間定好多
但達仔打左得唔得架

以前踢過左翼 踢垃圾波OK
大賽就唔敢講
但後備其實踢攻中先發揮到

迪馬同華仔個位最fit

433加埋丹狗防中

咁可以唔洗睇次回合

簽左中島 正野

又有新手足
無留意佢 佢算唔算日職新人王？

打葡超兩季好撚勁wo

幾勁都好 黎到我地垃圾鈀都係做後備

好嘢嚟 左右腳都好撚堅 後備達又要做後備

官宣左先好射呀大佬

歡迎日職新人王

吹緊壓哨簽愛華頓個中場
拖肥上個禮拜仲企到好硬架喎

有中島翔哉 佢地應該唔敢抬太高價

老闆買撚左都有人搶到 我以後唔射

新聞兩則

OFFICIAL: Strasbourg coach Thierry Laurey & midfielder Anthony Goncalves have been summoned by the FFF (French Football Federation) to to explain their recent comments (re: PSG's Neymar) to the FFF's disciplinary commission.
史特拉斯堡串得濟 比法國足總捉左去照肺

Ozil has turned down a loan offer from PSG
竟然仲傳過借燒

一陣激走賭王 法甲少幾多人睇

出面又有post屌PSG 買人政策
等我去自抽下先

仲有韋利安

我又想睇下壓哨簽到啲乜番黎
多仔唔放偉高
拖肥企硬

根據巴黎聖日耳門的公告，球隊主席艾卡拉菲被歐洲足協（ECA）選為其在歐協執行委員會中的代表。

歐協執委是歐協的最高行政機關，它由歐協主席、16名由歐協大會選舉產生的成員、2名由歐洲足球協會選舉產生的成員和1名由歐洲各聯賽選舉產生的成員所組成。

當選後，艾卡拉菲表示：「能夠被歐洲足球協會領導委員會的同僚選舉成為他們在歐協執委中的代表，我感到十分榮幸。我迫不及待地想要在歐協管理委員會中展開工作，以求歐洲足球得到發展，並保證以各個球會的利益為中心，去完成決策的所有進程。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

有錢真係大撚晒

自己同埋自己人查自己隊波有無違規

作為被歐洲足協管理既球隊既主席可以入歐洲足協做
話枱底冇錢銀交收邊個信

簽左柏列迪斯仲簽呢兩個把鬼

呢件頂你姐 萬一傷左主力點算
加上3線作戰 點都要後備

收到風想壓哨係美職簽個24歲阿根廷攻中

以為達仔可趁賭王收皮上位 點知

美職

你隊法甲閪波有咩資格嫌棄美職

人地美職都叫有季後賽爭下冠軍
果隊乜鬼門年年壟斷法假又攞哂飛機盃咁濟
有乜資格笑人地

韋利安

貝迪斯買斷L18
good luck

L18其實哂左

兩任教練都冇位俾佢踢
早走早著 唔好晒佢啲進攻潛能

鈀狗浪費人材

而家L18踢到曉飛

沉甩陣愛狗味即刻曉飛

拖肥最後都係企硬，個中場唔賣了

You know what? I think that you don't actually need midfielders. I think that anyone that runs in the middle of the field is a midfielder. Therefore, all our players are midfielders! I think Henrique understands this, and therefore, is trying to make our team 10 years in advance on the others tacticaly! He is an actual genius!

光頭佬又唔肯比拉比解凍 又買唔到人

同杜狗一齊躝啦

杜蛇大鳩光頭佬
光頭佬肯放番拉比上一線隊了

邊個講
好精警

我們都是中場

光頭佬應當被解聘

杜蛇成功爭取俾拉比上番一隊
唔排除可以落場

無踢咁耐廢左武功啦

會員都會照屌杜蛇

怨婦過痢
人地就最衰都係拉莫斯
佢就最衰都係杜蛇

唔係條柒頭杜狗續左約啦

和好ok?

光頭佬千夫所指

未有會然杜狗出黎認頭

週三下午，因拒絕與巴黎續約被下放至預備隊的拉比奧特重回一線隊訓練，那是轉會窗關閉的前一天，他沒能離開球隊，將在巴黎留至今年夏天。

拉比奧特的未來仍沒有確定，儘管他手上仍有多個選項。 《世界體育報》稱，對巴塞來說，雖然過去一年來他們一直想簽下他，但現在事情已經冷靜下來。畢竟，拉比奧特有更多時間來決定，而他也沒有表示自己對巴塞的偏好。

巴塞內部認為，拉比奧特「非常奇怪」：在商定了合同和薪水後他的態度卻曖昧了起來。現在，巴塞的回應是他們不再感興趣，他把事情搞砸了。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

感覺拉比係想留隊 但俾杜狗撚左獲落唔到台

屌撚哂你地

突發：垃比復出為鈀post貢獻接龍post

隻死人豬個樣好賤格

似你

卡叔新人王呢

支持卡叔=正評
支持垃比=負評

兩個都不了

手足們禁錯制

非鈀舊聞
球證九分鐘吹停比賽向失蹤沙拿致敬

位球證係舊年卡叔射入第157球成為隊史神射手，先祝賀卡叔再俾牌果位

Hi包皮哥

已正評

屌你馬屁

場場飛機都好過你25

12點截左數啦 卡叔認錯未

而家卡叔搞清左邊個係鬼

有4隻鬼

平時抽水抽太盡 依家冇人撐卡雲尼了

玻古 好手足

杜蛇原來一直都唔想垃比走
劇情大逆轉

杜蛇

其實杜蛇一路都冇話過要雪垃比
記者會一直講緊係高層決定
係某會員無神神入杜蛇數

某會員有一日無啦啦short左
係咁狙擊杜蛇

改名啦

我屌你地扮唔記得呀 同包皮一齊遲到雪鳩拉比唔敢雪包皮 邊有屈鳩杜狗

而家買唔到人先話用拉比

怨婦垃比又黎料

卡叔認錯未？

有咩錯認

古精犠牲埋自己
垃比係時候開炮對質

古清好波

卡叔又離間我同我老死玻古

係你老死仲叫人玻古

玻古又改名？

改左杜狗

話左垃比正25
果頭話人係老死 呢頭話人係玻璃係狗

達斯拿在接受採訪時表示，自己如今已經習慣於踢中場的位置。

「我覺得我來到巴黎之後有了進步。時間很快，我簽約巴黎已經2年了。在尼馬和麥巴比到來之後，我越來越多地踢中場的位置，有時候甚至會被安排去踢6號位置。」

「我不是進球機器，不像卡雲尼那樣。我希望用自己的努力幫助球隊。在杜曹到來之後，我進步了很多。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

達仔識講野

不像卡雲尼，我需要較少的機會便能入一球

但係6號位唔啱佢踢

今晚係垃圾鈀聯賽不敗結束之日

有得佢踢偷笑啦後備料

今晚大軍有冇拉比呀杜蛇？

冇

擺個文員都好過擺25

新仔同尼昆古都有去

坐

拿拿拿 連愛蛇都肯用奧燒 我係支持用垃比既 反正傷左都無人可憐

好狗

燈到 燒今場即刻坐Bench

打二三線球隊同打鏝邊同
傻都唔會傻到好似杜狗咁打杯都出一線球員

無人?

點名

單刀hea射

都無你 睇咩姐

so b睇緊

按哂平安鐘

係咁影蘇斯黑柴

二線聯賽邊有英超咁重要

廢到 被人壓到咁，仲話咁多球星

卡返走緊攪笑路線

班大帝成日玩波

又飛機

包皮廢左咁撚多 點鬥曼聯呀成班

卡叔繼續飛機同傳失
包皮繼續鳩跑
杜狗繼續發癲
完

包皮冇賭王係隔離唔識踢波

卡叔又被圍插

上季兩場打里昂都係贏唔到
今日就俾里昂破不敗

可以發現無左賭王 杜狗係一D辦法都無

係場邊激情打拳同鬧球證

賭王其實先係真核 包皮要有人lead 先踢得好

包皮係快
射波同創造力都唔高
以往係係中場守到
再加賭王/卡叔發功先有睇頭

手足心水清 班假鈀仲以為冇尼馬可以贏皇者獌 靠馬屁踢防中

有冇人評論下我琴晚表現

踢個類近424既陣式
幾乎冇貨交
杜蛇放大自己隊波缺點

要join垃比一齊反杜了

歡迎

放心 16強出局全體手足一齊撐你

尋晚個位
唔岩你

你咁講係咩意思 係咪想講後備位啱佢

達仔早排先話自己踢熟中場
屌你轉個頭杜狗就亂黎

各位手畜新年快樂
愈射愈有
百發百中
長買長賺

祝你班假鈀
逢賭必勝

12號訓身曼聯咪贏到開巷

不嬲買鈀對面 鈀嬴左開心 輸左有錢賺又開心 爽

btw 新年快樂

中島翔哉破記錄三千幾萬簽左隊中東波
會用呢啲價錢簽啲名氣唔算頂尖既人通常得一個
唔通真係借過黎

爺爺

賭王生日冇人講
鈀區已死

今日唔是牙朗生日咩

Neymar's tearful 27th birthday wish: 'A new metatarsal so i can be back on the field'

杜狗

隊長個名係點譯出黎

遮左個字姐 蒂亞戈·席爾瓦

PSG係搵得多錢
但佢Marketing真係做得唔太好
好似佢賣呢件衫咁刮剩係得法國online store有
運黎香港個運費成50磅
大陸都係咁上下價
屌你成千銀一件搵鬼買咩
好心佢放係國際store免埋運啦屌

賭王生日個個着紅衫去佢個party
卡叔着黑衫去

玩串個party

杜蛇冇將拉比劃出歐聯名單

但會然一樣會屌鳩你

係咪要多謝杜狗

杜狗間接整傷賭王罪大滔天
點解要多謝佢

想你好好享受係法甲既最後時光

玻古好mean

提提各位假鈀
今晚有對法丙垃圾波睇
卡叔預責點名

已經預見爆冷出局

btw 有冇手足睇番上場對里昂
發覺馬昆打中場抗壓力都幾低下
遇到迫搶說荒
對住曼聯 又冇賭王又冇拉比兩個同華配合
點頂

請問有冇拉比？

馬屁不嬲渣 拉比冇計啦杜狗唔用

問杜狗

又拖埋馬鳩落水
係啦垃比係全歐洲最懷才不遇嘅中場啦好未

出二線

夠做la

廢事等陣又傷人 又比人鬧狗

幫垃比回埋：
後備達終於做返相應角色
Btw 玻古後備都無姐係

nkuku 真心廢 想showoff 但show 唔到

垃圾鈀連丙組仔都搞唔掂

留名出局
呢場又害死幾多賭仔

一次龍都未中過

打隊咁嘅波老要加時換正算先贏

我有fd
鈀/曼/拜
3串4和
鈀13倍
拜5倍

德拉克斯勒同卡瓦尼勁到

尋晚對面其實幾好波
有好幾球射門都有威脅
反而鈀唔知踢緊乜鳩
係去到加時屈人地無體力先贏到
鈀真係

好運啲人地一早贏埋 一冇賭王就現形.

我都唔知踢乜鳩
睇左上半場訓算
我見到nkuku 拎波我就驚到仆街
diaby 都係 不過佢後生緊張就難免
屌 個nkuku 上半場傳波失波 控波甩波

Worry for PSG less than a week away from travelling to Old Trafford to face Manchester United in the Champions League... Coach Thomas Tuchel reveals that Marco Verratti was unable to finish Tuesday training & has a new problem (not his ankle). Decision tomorrow re: Bordeaux.Media

出局了

訓身獌

尼昆古柒開架啦

杜狗

真係可以訓身獌

老老實實
冇賭王作客獌想贏簡直天方夜談
志在杜蛇唔好鳩擺，包皮擺番去邊唔好同卡叔一齊打雙箭頭。
同埋唔好用三中堅，寧願穩陣啲擺433出黎都唔好係奧脫褔同獌鬥攻，鬥攻班大帝腳軟都似

杜蛇係咁試新陣
應該唔會433

中東佬：杜蛇是世界最佳教練

Btw呢輪多得其他球盲幫手
個post推得好快

下個po名叫咩好

新年流流唔想笑垃比了
想要個和諧d嘅post名

歡迎英超傳奇雲加暨垃圾總監光頭佬敗走唔送了

一陣爺爺唔黎
又比人笑

四日後又俾人笑足一餐啦
洗乜下個Post

獌同痢一齊入黎笑

痢過到拜仁先講

唔好燈

打波爾多班友唔殺傷戰術都偷笑
波爾多啲黑力架

屌你玻璃古玩種族歧視牙
到時就剷能到你直接做鈀球員公會主席

玻古盃仔連後備都冇佢好安全

屌 連Diarra都要重新註冊
做歐聯出賽名單

杜狗有d料喎一定係睇中拉屎英超經驗豐富

英超經驗豐富

出局經驗豐富

傳聞賭王個紅色生日party唔係佢自己想問
red bull 迫佢開 搞到佢要跛下跛下咁開party

見到佢拎果2枝野好似機關槍咁玩

根本就好enjoy

其實可信度唔低
睇番啲相 個埋好撚多red bull logo

btw 流出作客獌當日啲球員訓邊間酒店
堅既話班獌隨時夜媽媽去玩野

求下獌唔好炒鈀太多，輸就輸鳩硬

召喚會然達斯拿幫手燈

獌大炒富鹹中氣勢如虹

鈀就俾杜狗越玩越頹

係奧脫褔偷到雞都還神了

又尼昆古

睇個款又想擺個垃圾 424

又留力 今場無得加時喎

冇我

留你打獌 仆街了俾福仔爆死

456

reddit 個足球page 摺左搵條link 都難

我搵速直播
垃比有link

鬼叫你退谷啱啱先分享俾會然

波爾多好似有11個普巴咁

冇左tg 條link

見到玻古坐左係度

係神呀

尼昆高真係當左自己賭王

賭王個髮型同佢一樣

上場我已經知

卡叔呢？一

丹狗啲戲

賭王傷左杜狗怕黑
唔敢擺勝利十一人出黎正選

杜狗又要留力咁出華仔做乜鳩？？

傷完都要比佢踢下熱身 我估佢下半場都收起

應該出達 或 柏

卡雲尼

卡瓦尼⋯⋯⋯

丹狗同華仔零默契

杜狗又係度偷偷地打三中堅以為人地睇唔到
兩閘前到

會唔會又有人斷腳 對面有d 顛

一千零一招
係咁

出丹狗同對面鬥踢用

新仔差啲入

角度

其實果球係靚

真心 睇新仔好過睇nkuku

掂撚親波都驚

卡叔再係咁我就黎放棄

隊長

幫大家出氣

你都慣左

幾時你都罵埋一份

會員上水

新仔敢起腳遠射
好過尼昆古果啲垃圾扭波

玻古又坐足全場都似 對面咁狼好易碎

又靠十二碼

1：0

會然們一屌卡叔 卡叔就入波

我地都幾燈

十二碼唔計

真人同會然一樣唔屌唔得

12碼唔計入波牙

牛逼死了

出咁嘅柒陣贏 獌驚未

換了

包皮熱身

屌 換走d 人先啦 對面好撚恨

包皮in

瞄住人咁撞

如果卡叔都傷鳩埋 真係玩撚完

要瘋狂插水了

新仔預備

黃牌準備

nkuku

頂佢

布馮

後備達好悶

賣未

鈀幾時變左法甲公敵

法甲利物浦

好撚廢 傳波失鳩硬

卡叔堅傷

who cares

玻古

無意思 大家法甲 佢地都想法甲拎多d 分 唔洗聯賽排第五架嘛

蒙叔暈埋

暈埋

認真 如果neymar 前幾場無傷 踢完呢場應該都九死一生

呢場目標
卡叔/華仔

豬波都幾廢下

有名你叫
大聲讀佢全名出黎

豬波

笑撚左 撚左幾下 唔知做乜鳩

杜蛇又做乜9

玻古又冇得出

呢場真係輸係輸波手上
死扭

到隊長傷

包皮唔理前面同球證打牙較

針夠未

穩陣d 下個post名都係叫
歐聯局已出

歡迎法國山寨三冠王暨歐聯拜拜唔送了

今年仲要得返兩冠 準備好了

卡叔傷既話會係包皮定輸波定達仔打中鋒呢

100%輸波

我開始覺得點避都無用
真係比人落左降頭

定d黎啦 你隊賀芬咸尋晚都絕地逼和多狗
鈀狗都一樣得

我肥屍一樣得

未踢已經絕地

獌肯撚定集中搞9包皮哥

叫YOUNGS 踢斷包皮隻腳

屌一開頭抽中獌個個 而家就

仲有邊個撐杜狗

但抽中獌都唔關杜狗事
同埋抽中邊個你都係無得出架啦

同玻古拍住上

其實細佬2月13生日
我生日願望係果朝唔好比獌大炒

屌 咁你要燈我獌贏撚緊

Btw 好彩首名出線唔洗對曼城
痴線20分鐘入軌3球
如果係鈀條防線點頂

跟里昂學野囉

鏝直播你又睇鈀直播就影都冇

笑左 垃比呢句咁中肯

上場鈀咪睇左
垃比你條25狗咪撚再屈

阿古獸果球遠射cls

尋晚難得谷同po一齊推

仆街卡叔都有份推
一日到黑都比垃比抹黑

軌個po比人抽緊
Po名叫鏝=私家雞
所以話下個po諗個好d po名

杜狗落地獄仆街死

我見東網今日fb po左個新聞話卡叔受傷
下面有人留言話獌到時嬴左係-6同勝之不武

可能係阿wing留

屌啦 弱智先會咁講波

我睇到都心諗做乜9

怎樣才算贏巴黎

btw 我估獌3：1巴黎

隻麻油雞狗比人抽到仆街
平時成撚日得罪串鳩人

Thomas Meunier (PSG) aussi forfait contre Manchester United
真係中左降頭

下個po叫
奧脫福怕怕了

睇少左獌加上無左蒙
出丹狗比馬斯亞撚到仆街
起碼輸4球

成隊波俾杜狗玩撚壞哂

可能用基拿
丹狗中間
殺人組合

是否想瘋狂比人12m

剷斷晒對面雙腳
次回合易打啲

保方將會忙到仆街

8星期前個個話抽到對獌唔撚驚
屌點知而家風水輪流轉

魔佬→蘇b
杜蛇→杜狗

變化太大

垃比去疤->垃比去唔到疤仲被雪

開定新POST

呢個係垃比自己攞黎
再搞落去準備去中超啦

終於可以洗走荷甲新人王

推

i

1

2

3

4

5

新人王 88

6

7

gg